# Translations template for webpg-firefox.
# Copyright (C) 2012 CURETHEITCH
# This file is distributed under the same license as the webpg-firefox
# project.
# Automatically generated, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: webpg-firefox 0.8.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: webpg-translations@webpg.org\n"
"POT-Creation-Date: 2013-05-04 22:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-04 09:43+0800\n"
"Last-Translator: Easior Lars <easior@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese(China) <easior@fedoraproject.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: extension/about.js:17 extension/utils.js:438
msgid "About WebPG"
msgstr "关于WebPG"

#: extension/about.js:40 extension/key_manager.js:35 extension/options.js:514
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: extension/about.js:48
msgid "Extension Information"
msgstr "扩展的信息"

#: extension/about.js:51
msgid "Extension version"
msgstr "扩展的版本"

#: extension/about.js:61 extension/error.js:57
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: extension/about.js:67 extension/error.js:60
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: extension/about.js:73 extension/error.js:59
msgid "User Agent"
msgstr "用户代理"

#: extension/about.js:79 extension/error.js:63
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: extension/about.js:85
msgid "Plugin Information"
msgstr "插件信息"

#: extension/about.js:88
msgid "Plugin version"
msgstr "插件版本"

#: extension/about.js:100
msgid "GnuPG Information"
msgstr "GnuPG的信息"

#: extension/about.js:103
msgid "GnuPG version"
msgstr "GnuPG版本"

#: extension/about.js:109 extension/options.js:174
msgid "GnuPG binary"
msgstr "GnuPG的可执行文件"

#: extension/about.js:115 extension/options.js:169
msgid "GnuPG home directory"
msgstr "GnuPG的用户目录"

#: extension/about.js:124
msgid "default"
msgstr "默认"

#: extension/about.js:128
msgid "GPGCONF version"
msgstr "GPGCONF的版本"

#: extension/about.js:134 extension/about.js:140
msgid "not detected"
msgstr "未被检测"

#: extension/about.js:137
msgid "Assuan version"
msgstr "Assuan的版本"

#: extension/about.js:147 extension/key_manager.js:210
#: extension/key_manager.js:224 extension/options.js:509
msgid "Finished"
msgstr "完成"

#: extension/about.js:179
msgid "Translation Status"
msgstr ""

#: extension/background.js:85 extension/background.js:98
msgid "WebPG Plugin failed to load"
msgstr "WebPG插件装载失败"

#: extension/background.js:620 extension/background.js:643
msgid "Key Generation Complete"
msgstr "密匙生成完毕"

#: extension/background.js:621 extension/background.js:646
msgid "Key Generation"
msgstr "生成密匙"

#: extension/background.js:630
msgid "Open Key Manager"
msgstr "打开密匙管理器"

#: extension/background.js:644
msgid "WebPG Key Generation Failed"
msgstr "WebPG密匙生成失败"

#: extension/background.js:645
msgid "The generation of your new key is now complete"
msgstr "您的新密匙生成过程现已完成"

#: extension/dialog.js:40
msgid "Select Recipient(s)"
msgstr "选择签收人"

#: extension/dialog.js:43 extension/inline.js:1015
#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:72
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:94
msgid "Import"
msgstr "注入"

#: extension/dialog.js:45 extension/dialog.js:202 extension/inline.js:1021
#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:79
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:101
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: extension/dialog.js:47
msgid "Editor"
msgstr "编辑器"

#: extension/dialog.js:84 extension/key_manager.js:64
msgid "Search/Filter"
msgstr "搜索/过滤"

#: extension/dialog.js:178 extension/gmail.js:569 extension/gmail.js:695
#: extension/inline.js:963 extension/key_manager.js:124
#: extension/key_manager.js:960 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:51
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:94
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:73
msgid "Encrypt"
msgstr "加密"

#: extension/dialog.js:215
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: extension/dialog.js:225
msgid "no action has been selected"
msgstr "没有操作被选中"

#: extension/dialog.js:234
msgid "no action has been successful"
msgstr "没有操作成功"

#: extension/dialog.js:243 extension/key_manager.js:612
#: extension/key_manager.js:1418 extension/key_manager.js:1473
#: extension/key_manager.js:1535 extension/key_manager.js:1598
#: extension/key_manager.js:1713 extension/key_manager.js:1812
#: extension/key_manager.js:1938 extension/key_manager.js:1985
#: extension/key_manager.js:2099 extension/key_manager.js:2142
#: extension/key_manager.js:2187 extension/key_manager.js:2210
#: extension/key_manager.js:2242 extension/key_manager.js:2262
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: extension/dialog.js:267
msgid "UIDs"
msgstr "用户标识符"

#: extension/dialog.js:272
msgid "Key does not support this operation"
msgstr "密匙不支持该操作"

#: extension/error.js:18
msgid "Error loading WebPG"
msgstr "WebPG载入过程出错"

#: extension/error.js:19
msgid "We encountered a problem while attempting to load WebPG"
msgstr "在尝试载入WebPG过程中，我们碰到了一个问题"

#: extension/error.js:22 extension/key_manager.js:1675
#: extension/key_manager.js:1692 extension/key_manager.js:1841
#: extension/key_manager.js:1844
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: extension/error.js:23
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: extension/error.js:26
msgid "The plugin was unable to load"
msgstr "插件不能载入"

#: extension/error.js:28
msgid "The Firefox Click to Play feature is enabled"
msgstr ""

#: extension/error.js:29
msgid "WebPG cannot load the required plugin with this feature enabled"
msgstr ""

#: extension/error.js:31
msgid "There might be a problem with the gpg installation"
msgstr "GPG的安装可能有问题"

#: extension/error.js:33
msgid "consider reinstalling gpg4win"
msgstr "考虑重装gpg4win"

#: extension/error.js:39
msgid "Error Details"
msgstr "错误详情"

#: extension/error.js:40
msgid "Error in Method"
msgstr ""

#: extension/error.js:41
msgid "Error Code"
msgstr "错误代码"

#: extension/error.js:42
msgid "Error String"
msgstr "错误字符串"

#: extension/error.js:49
msgid "File"
msgstr "文件"

#: extension/error.js:50
msgid "Line"
msgstr "行"

#: extension/error.js:52
msgid "Unknown Error"
msgstr "不明错误"

#: extension/error.js:56
msgid "System Information"
msgstr "系统信息"

#: extension/error.js:58
msgid "App Version"
msgstr "软件版本"

#: extension/error.js:61
msgid "Sub-product"
msgstr "副产品"

#: extension/error.js:62
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: extension/gmail.js:174 extension/gmail.js:205 extension/gmail.js:236
#: extension/gmail.js:273
msgid "This message already contains PGP data"
msgstr "该讯息已包含了PGP数据"

#: extension/gmail.js:175 extension/gmail.js:274
msgid "Would you like to Encrypt anyway"
msgstr "无论如何，你都要加密吗？"

#: extension/gmail.js:206
msgid "Would you like to Sign anyway"
msgstr "无论如何，你都要签名吗？"

#: extension/gmail.js:237
msgid "Would you like to Encrypt and Sign anyway"
msgstr "无论如何，你都要签名并加密吗？"

#: extension/gmail.js:354
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:264
msgid "You do not have any keys for"
msgstr "您没有任何密匙适用于"

#: extension/gmail.js:356
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:266
msgid "or"
msgstr "或者"

#: extension/gmail.js:359
msgid "Expired keys found for"
msgstr ""

#: extension/gmail.js:360
msgid "and"
msgstr ""

#: extension/gmail.js:431
msgid "You have more than 1 public key matching that address"
msgstr "您有超过1个公匙配置那个地址"

#: extension/gmail.js:443
msgid "The Key for"
msgstr ""

#: extension/gmail.js:444
msgid "is invalid"
msgstr "是非法的"

#: extension/gmail.js:449
msgid "Open the Key Manager"
msgstr "打开密匙管理器"

#: extension/gmail.js:575 extension/inline.js:969 extension/key_manager.js:103
#: extension/key_manager.js:106
msgid "Sign only"
msgstr "仅签名"

#: extension/gmail.js:593 extension/gmail.js:708 extension/inline.js:987
#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:58
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:93
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:80
msgid "Sign and Encrypt"
msgstr "签名并加密"

#: extension/gmail.js:609 extension/gmail.js:714 extension/inline.js:1003
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:95
msgid "Symmetric Encryption"
msgstr "对称加密"

#: extension/gmail.js:615 extension/gmail.js:720
#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:90
msgid "Do not use WebPG for this message"
msgstr "对于该讯息不使用WebPG"

#: extension/gmail.js:701
msgid "Sign Only"
msgstr ""

#: extension/inline.js:658 extension/key_manager.js:800
#: extension/key_manager.js:1018 extension/key_manager.js:1084
msgid "no email address provided"
msgstr "没有提供电子邮件地址"

#: extension/inline.js:886
msgid "Use"
msgstr ""

#: extension/inline.js:1009 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:65
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:87
msgid "Decrypt"
msgstr "解密"

#: extension/inline.js:1027 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:44
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:66
msgid "Verify"
msgstr "校验"

#: extension/inline.js:1035
msgid "Secure Editor"
msgstr ""

#: extension/inline.js:1041 extension/utils.js:1277
#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:23
#: extension/XULContent/options.xul:29
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:44
msgid "Key Manager"
msgstr "密匙管理器"

#: extension/inline.js:1047 extension/utils.js:1256
#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:27
#: extension/XULContent/options.xul:20 extension/XULContent/options.xul:25
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:48
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: extension/inline.js:1147
msgid "PGP Signed Message"
msgstr "已被PGP签名的讯息"

#: extension/inline.js:1153 extension/webpg_results.js:158
msgid "PGP ENCRYPTED OR SIGNED MESSAGE"
msgstr "已被PGP签名或加密的讯息"

#: extension/inline.js:1159
msgid "PGP Public Key"
msgstr "PGP公匙"

#: extension/inline.js:1173
msgid "WebPG Secure Editor"
msgstr ""

#: extension/inline.js:1176
msgid "Unsecured Editor"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:22 extension/utils.js:437
msgid "WebPG Key Manager"
msgstr "WebPG密匙管理器"

#: extension/key_manager.js:62
msgid "Private Keys"
msgstr "私匙"

#: extension/key_manager.js:63
msgid "Public Keys"
msgstr "公匙"

#: extension/key_manager.js:65 extension/key_manager.js:133
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: extension/key_manager.js:66 extension/key_manager.js:137
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件"

#: extension/key_manager.js:67 extension/key_manager.js:141
msgid "Comment"
msgstr "注释"

#: extension/key_manager.js:71
msgid "Passphrase"
msgstr "口令"

#: extension/key_manager.js:75
msgid "Repeat Passphrase"
msgstr "重复口令"

#: extension/key_manager.js:76 extension/options.js:166
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: extension/key_manager.js:77
msgid "Public Key Algorithm"
msgstr "公匙算法"

#: extension/key_manager.js:78
msgid "Public Key Size"
msgstr "公匙尺寸"

#: extension/key_manager.js:79 extension/key_manager.js:99
msgid "Private Key Algorithm"
msgstr "私匙算法"

#: extension/key_manager.js:80 extension/key_manager.js:128
msgid "Private Key Size"
msgstr "私匙尺寸"

#: extension/key_manager.js:81 extension/key_manager.js:129
msgid "Expire in"
msgstr "有效期"

#: extension/key_manager.js:85 extension/key_manager.js:690
#: extension/key_manager.js:739 extension/key_manager.js:1106
#: extension/webpg_results.js:136
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: extension/key_manager.js:88
msgid "n30 days"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:91
msgid "n90 days"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:94
msgid "n1 year"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:98
msgid "Subkey Options"
msgstr "子匙选项"

#: extension/key_manager.js:109 extension/key_manager.js:112
msgid "encrypt only"
msgstr "仅加密"

#: extension/key_manager.js:115 extension/key_manager.js:118
msgid "set your own capabilities"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:123 extension/key_manager.js:959
#: extension/key_manager.js:2066
msgid "Sign"
msgstr "签名"

#: extension/key_manager.js:125 extension/key_manager.js:961
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: extension/key_manager.js:143
msgid "Revoke this Key"
msgstr "回收该密匙"

#: extension/key_manager.js:144
msgid "Revoke this UID"
msgstr "回收该用户标识"

#: extension/key_manager.js:145 extension/key_manager.js:2205
msgid "Revoke this Signature"
msgstr "回收该签名"

#: extension/key_manager.js:146 extension/key_manager.js:2257
msgid "Delete this Signature"
msgstr "删除该签名"

#: extension/key_manager.js:147 extension/key_manager.js:148
#: extension/key_manager.js:1049 extension/key_manager.js:1923
msgid "Delete this UID"
msgstr "删除该用户标识"

#: extension/key_manager.js:149 extension/key_manager.js:910
msgid "Delete this Key"
msgstr "删除该密匙"

#: extension/key_manager.js:150
msgid "This key will be permanently deleted"
msgstr "该密匙将永久删除"

#: extension/key_manager.js:151
msgid "Are you sure"
msgstr "您确认"

#: extension/key_manager.js:152 extension/key_manager.js:706
#: extension/key_manager.js:990
msgid "Change Expiration"
msgstr "修改有效期"

#: extension/key_manager.js:153 extension/key_manager.js:1047
msgid "Sign this UID"
msgstr "为该用户标识签名"

#: extension/key_manager.js:154 extension/key_manager.js:893
msgid "Key Details"
msgstr "密匙详情"

#: extension/key_manager.js:155
msgid "Export Public Key"
msgstr "导出公匙"

#: extension/key_manager.js:156 extension/key_manager.js:724
msgid "Add UID"
msgstr "增加用户标识"

#: extension/key_manager.js:160
msgid "Are you sure you wish to revoke this Key"
msgstr "您确认您希望回收该密匙"

#: extension/key_manager.js:161
msgid "Are you sure you wish to revoke this UID"
msgstr "您确认您希望回收该用户标识"

#: extension/key_manager.js:162
msgid "Are you sure you wish to revoke this Signature"
msgstr "您确认您希望回收该签名"

#: extension/key_manager.js:163
msgid "Are you sure you wish to delete this Signature"
msgstr "您确认您希望删除该签名"

#: extension/key_manager.js:164
msgid "Are you sure you want to permanently delete this UID"
msgstr "您确认您要永久删除该用户标识"

#: extension/key_manager.js:165
msgid "Are you sure you want to permanently delete this Photo"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:166
msgid "New Expiration Date"
msgstr "新的有效期"

#: extension/key_manager.js:167
msgid "Never Expire"
msgstr "永不过期"

#: extension/key_manager.js:168
msgid "Expiration Date"
msgstr "过期时间"

#: extension/key_manager.js:271
msgid "Building Key list"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:273 extension/key_manager.js:2493
msgid "Please wait while we build the key list"
msgstr "在创建密匙列表时请等待"

#: extension/key_manager.js:297
msgid "Click to generate a new key"
msgstr "点击以便产生新密匙"

#: extension/key_manager.js:307
msgid "Click to enable key"
msgstr "点击以便启用密匙"

#: extension/key_manager.js:318
msgid "Click to set default key"
msgstr "点击以便设定默认密匙"

#: extension/key_manager.js:357
msgid "Generating Key"
msgstr "生成密匙中"

#: extension/key_manager.js:357
msgid "Waiting for entropy"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:358
msgid "Building key"
msgstr "构建密匙中"

#: extension/key_manager.js:358
msgid "please wait"
msgstr "请等待"

#: extension/key_manager.js:395 extension/key_manager.js:604
#: extension/key_manager.js:1590 extension/key_manager.js:1770
#: extension/key_manager.js:1858 extension/options.js:323
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: extension/key_manager.js:460
msgid "trust"
msgstr "信任"

#: extension/key_manager.js:515
msgid "Generate New Key"
msgstr "生成新密匙"

#: extension/key_manager.js:523 extension/key_manager.js:1490
#: extension/key_manager.js:1555
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: extension/key_manager.js:529 extension/key_manager.js:1498
msgid "Name Required"
msgstr "必须输入姓名"

#: extension/key_manager.js:533 extension/key_manager.js:1502
msgid "UID Names must be at least 5 characters"
msgstr "用户标识名必须至少含有5个字符"

#: extension/key_manager.js:539 extension/key_manager.js:1506
msgid "UID Names cannot begin with a number"
msgstr "用户标识名不能以数字开头"

#: extension/key_manager.js:546 extension/key_manager.js:1511
msgid "Not a valid email address"
msgstr "并非有效的电子邮件地址"

#: extension/key_manager.js:556 extension/key_manager.js:558
msgid "Passphrases do not match"
msgstr "口令不匹配"

#: extension/key_manager.js:587 extension/key_manager.js:1575
msgid "Building key, please wait"
msgstr "构建密匙中，请等待"

#: extension/key_manager.js:588
msgid "This may take a long time (5 minutes or more) to complete"
msgstr "这可能需要花费很长（5分钟或更长）的时间才能完成"

#: extension/key_manager.js:588
msgid "Please be patient while the key is created"
msgstr "在密匙创建过程中请耐心"

#: extension/key_manager.js:588
msgid "It is safe to close this window"
msgstr "关闭该窗口是安全的"

#: extension/key_manager.js:588
msgid "key generation will continue in the background"
msgstr "密匙生成过程将在后台继续"

#: extension/key_manager.js:688 extension/key_manager.js:737
msgid "Trust Assignment"
msgstr "指定信任度"

#: extension/key_manager.js:690 extension/key_manager.js:739
#: extension/key_manager.js:1104 extension/webpg_results.js:134
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: extension/key_manager.js:690 extension/key_manager.js:739
msgid "Marginal"
msgstr "勉强"

#: extension/key_manager.js:690 extension/key_manager.js:739
msgid "Full"
msgstr "完全"

#: extension/key_manager.js:690 extension/key_manager.js:739
msgid "Ultimate"
msgstr "绝对"

#: extension/key_manager.js:694 extension/key_manager.js:743
msgid "None"
msgstr "绝不"

#: extension/key_manager.js:694 extension/key_manager.js:743
msgid "New group"
msgstr "新组"

#: extension/key_manager.js:698 extension/key_manager.js:747
msgid "Group Assignment"
msgstr "指定组"

#: extension/key_manager.js:712
msgid "Change Passphrase"
msgstr "更改口令"

#: extension/key_manager.js:718
msgid "Add Subkey"
msgstr "增加子密匙"

#: extension/key_manager.js:730
msgid "Add Photo"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:768 extension/key_manager.js:1167
#: extension/options.js:202 extension/options.js:211 extension/options.js:295
#: extension/options.js:299 extension/options.js:337 extension/options.js:346
#: extension/options.js:354 extension/options.js:364 extension/options.js:376
#: extension/options.js:381
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: extension/key_manager.js:768 extension/key_manager.js:775
#: extension/key_manager.js:933 extension/key_manager.js:1168
#: extension/options.js:202 extension/options.js:206 extension/options.js:295
#: extension/options.js:299 extension/options.js:337 extension/options.js:342
#: extension/options.js:354 extension/options.js:364 extension/options.js:376
#: extension/options.js:381
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: extension/key_manager.js:771 extension/key_manager.js:931
msgid "Valid"
msgstr "合法的"

#: extension/key_manager.js:783 extension/key_manager.js:818
#: extension/key_manager.js:936 extension/key_manager.js:947
#: extension/key_manager.js:956
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: extension/key_manager.js:787 extension/key_manager.js:939
msgid "Invalid"
msgstr "非法"

#: extension/key_manager.js:791 extension/key_manager.js:942
msgid "Revoked"
msgstr "已回收"

#: extension/key_manager.js:886
msgid "Enable this Key"
msgstr "启用该密匙"

#: extension/key_manager.js:886
msgid "Disable this Key"
msgstr "禁用该密匙"

#: extension/key_manager.js:894 extension/key_manager.js:973
msgid "KeyID"
msgstr "密匙标识"

#: extension/key_manager.js:895 extension/key_manager.js:975
msgid "Key Created"
msgstr "密匙已被创建"

#: extension/key_manager.js:896 extension/key_manager.js:976
#: extension/key_manager.js:1108 extension/webpg_results.js:138
#: extension/webpg_results.js:437
msgid "Expires"
msgstr "有效期"

#: extension/key_manager.js:897 extension/key_manager.js:1005
msgid "User IDs"
msgstr "用户标识"

#: extension/key_manager.js:898 extension/key_manager.js:977
msgid "Fingerprint"
msgstr "指纹"

#: extension/key_manager.js:899 extension/key_manager.js:978
#: extension/webpg_results.js:139
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: extension/key_manager.js:900 extension/key_manager.js:979
msgid "Key Algorithm"
msgstr "密匙算法"

#: extension/key_manager.js:902 extension/webpg_results.js:140
msgid "Validity"
msgstr "合法"

#: extension/key_manager.js:903 extension/key_manager.js:985
msgid "Key Options"
msgstr "密匙选项"

#: extension/key_manager.js:906 extension/key_manager.js:991
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: extension/key_manager.js:914
msgid "Export this Key"
msgstr "导出该密匙"

#: extension/key_manager.js:919 extension/key_manager.js:1865
msgid "Publish to Keyserver"
msgstr "发布到密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:924 extension/webpg_results.js:289
msgid "Refresh from Keyserver"
msgstr "从密匙服务器更新"

#: extension/key_manager.js:927
msgid "Subkeys"
msgstr "子密匙"

#: extension/key_manager.js:970
msgid "Subkey Details"
msgstr "子密匙详情"

#: extension/key_manager.js:981
msgid "Flags"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:996
msgid "Delete this Subkey"
msgstr "删除该子密匙"

#: extension/key_manager.js:1000
msgid "Revoke this Subkey"
msgstr "回收该子密匙"

#: extension/key_manager.js:1039
msgid "Make primary"
msgstr "设为主要"

#: extension/key_manager.js:1043
msgid "Revoke UID"
msgstr "回收用户标识"

#: extension/key_manager.js:1071 extension/webpg_results.js:409
msgid "REVOKED"
msgstr "已回收"

#: extension/key_manager.js:1107 extension/webpg_results.js:137
#: extension/webpg_results.js:435
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: extension/key_manager.js:1112
msgid "self-signature"
msgstr "自我签名"

#: extension/key_manager.js:1114
msgid "local"
msgstr "本地的"

#: extension/key_manager.js:1114
msgid "non-exportable"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1116
msgid "other signature"
msgstr "其他签名"

#: extension/key_manager.js:1124 extension/key_manager.js:1801
#: extension/key_manager.js:1974 extension/key_manager.js:2175
msgid "Revoke"
msgstr "回收"

#: extension/key_manager.js:1128 extension/key_manager.js:2233
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: extension/key_manager.js:1137
msgid "Signatures made with keys not in your keyring are omitted"
msgstr "由不在您的密匙环中的密匙所做签名会被忽略"

#: extension/key_manager.js:1151 extension/key_manager.js:1173
msgid "Cannot unset your default key"
msgstr "未能取消您的默认密匙"

#: extension/key_manager.js:1216
msgid "Calculating Trust"
msgstr "计算可信度"

#: extension/key_manager.js:1218 extension/key_manager.js:2405
msgid "Please wait while we calculate the trust for this item"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1385 extension/options.js:171
#: extension/options.js:176 extension/options.js:181 extension/options.js:186
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: extension/key_manager.js:1445
msgid "Delete this key"
msgstr "删除该密匙"

#: extension/key_manager.js:1665
msgid "Add"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1676
msgid "There was an error parsing this image file"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1692
msgid "There was an error adding this image file"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1695
msgid "It is possible the image contains EXIF data"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1722
msgid "Please use the button above to select a JPEG (.jpg/.jpeg) photo"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1733
msgid "Only JPEG image files are supported"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1738
msgid "WARNING"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1739
msgid "is quite large"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1739
msgid "Consider using a smaller image"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1743
msgid "Only one image can be added"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:1761
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: extension/key_manager.js:1780 extension/key_manager.js:1954
#: extension/key_manager.js:2164
msgid "Please specify the revocation details"
msgstr "请说明回收的详情"

#: extension/key_manager.js:1781 extension/key_manager.js:1955
#: extension/key_manager.js:2165
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: extension/key_manager.js:1783 extension/key_manager.js:1957
#: extension/key_manager.js:2167
msgid "No reason specified"
msgstr "没有具体理由"

#: extension/key_manager.js:1784
msgid "Key has been compromised"
msgstr "密匙已泄露"

#: extension/key_manager.js:1785
msgid "Key is superseded"
msgstr "密匙已被取代"

#: extension/key_manager.js:1786
msgid "Key is no longer used"
msgstr "密匙不再使用"

#: extension/key_manager.js:1788 extension/key_manager.js:1960
#: extension/key_manager.js:2170
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: extension/key_manager.js:1823
msgid "Are you sure you want to Publish this key to the Keyserver"
msgstr "您确认要把该密匙发布到密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:1831
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: extension/key_manager.js:1834
msgid "Sending key to Keyserver"
msgstr "发送密匙到密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:1837
msgid "There was a problem sending this key to the Keyserver"
msgstr "在将密匙传送到密匙服务器的过程中存在问题"

#: extension/key_manager.js:1842
msgid "No Keyserver defined"
msgstr "没有预定密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:1845 extension/options.js:184
msgid "Keyserver"
msgstr "密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:1848
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: extension/key_manager.js:1852
msgid "Key Published to Keyserver"
msgstr "密匙被发布到密匙服务器"

#: extension/key_manager.js:1853
msgid "Publish Again"
msgstr "再次发布"

#: extension/key_manager.js:1873 extension/webpg_results.js:309
msgid "Key not found on keyserver"
msgstr "未在密匙服务器中发现密匙"

#: extension/key_manager.js:1958 extension/key_manager.js:2168
msgid "User ID is no longer valid"
msgstr "用户标识不在合法"

#: extension/key_manager.js:2017
msgid "Please select which of your keys to create the signature with"
msgstr "请选择您将用来创建签名的密匙"

#: extension/key_manager.js:2027
msgid "You have not enabled any keys for use with webpg"
msgstr "您还没有启用任何密匙供WebPG使用"

#: extension/key_manager.js:2029 extension/key_manager.js:2033
msgid "please click here"
msgstr "请点击这儿"

#: extension/key_manager.js:2029
msgid "and select 1 or more keys for use with webpg"
msgstr "选择1个或更多密匙供WebPG使用"

#: extension/key_manager.js:2031
msgid "You have not generated any keys"
msgstr "您没有生成任何密匙"

#: extension/key_manager.js:2033
msgid "and generate a key to use with webpg"
msgstr "生成一个密匙供WebPG使用"

#: extension/key_manager.js:2046
msgid "Already signed with this key"
msgstr "已经被该密匙签名"

#: extension/key_manager.js:2050
msgid "Signature added using this key"
msgstr "通过使用该密匙已增加签名"

#: extension/key_manager.js:2127 extension/key_manager.js:2357
msgid "Delete this Photo"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:2150
msgid "Cannot Publish Keys without gpgconf utility installed"
msgstr "未安装gpgconf工具的话将不能发布密匙"

#: extension/key_manager.js:2151
msgid "Cannot create signatures without gpgconf utility installed"
msgstr "未安装gpgconf工具的话将不能创建签名"

#: extension/key_manager.js:2153
msgid "Cannot Publish Keys without Keyserver configured"
msgstr "不配置密匙服务器的话将不能发布密匙"

#: extension/key_manager.js:2155
msgid "Cannot sign a revoked UID"
msgstr "不能给已回收用户标识签名"

#: extension/key_manager.js:2156
msgid "Cannot make a revoked UID primary"
msgstr "不能将已回收用户标识设为主要"

#: extension/key_manager.js:2157
msgid "Cannot sign an expired key"
msgstr "不能给过期密匙签名"

#: extension/key_manager.js:2223
msgid "Are you certain you would like to delete signature"
msgstr "你确认你要删除签名"

#: extension/key_manager.js:2224
msgid "from this User ID"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:2226
msgid "This signature was made with a key that does not belong to you"
msgstr "该签名是由一个不属于您的密匙创建的"

#: extension/key_manager.js:2226
msgid "This action cannot be undone"
msgstr "该操作不能取消"

#: extension/key_manager.js:2346
msgid "User Photos"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:2426
msgid "Enable this key for GnuPG operations"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:2436
msgid "This is your default key"
msgstr "这是您的默认密匙"

#: extension/key_manager.js:2438
msgid "Make this the default key for GnuPG operations"
msgstr ""

#: extension/key_manager.js:2492
msgid "Searching for"
msgstr "搜寻"

#: extension/options.js:23 extension/options.js:150 extension/utils.js:436
msgid "WebPG Options"
msgstr "WebPG选项"

#: extension/options.js:50
msgid "The WebPG NPAPI Plugin is valid"
msgstr "WebPG NPAPI插件是合法的"

#: extension/options.js:51
msgid "OpenPGP was detected"
msgstr ""

#: extension/options.js:52
msgid "It appears you have a key-agent configured"
msgstr "您似乎已经设置了密匙代理"

#: extension/options.js:53
msgid "gpgconf was detected"
msgstr "gpgconf已被检测到"

#: extension/options.js:53
msgid "you can use the signature methods"
msgstr ""

#: extension/options.js:59
msgid "OpenPGP does not appear to be installed"
msgstr ""

#: extension/options.js:67
msgid "You do not appear to have a key-agent configured"
msgstr "您似乎还没有配置密匙代理"

#: extension/options.js:67
msgid "A working key-agent is required"
msgstr "需要一个工作中的密匙代理"

#: extension/options.js:75
msgid "gpgconf does not appear to be installed"
msgstr "gpgconf似乎没有被安装"

#: extension/options.js:75
msgid "You will not be able to create signatures"
msgstr "您不能创建签名"

#: extension/options.js:84
msgid "There was a problem loading the plugin"
msgstr "在载入插件过程存在问题"

#: extension/options.js:84
msgid "the plugin might be incompatibly compiled for this architechture"
msgstr ""

#: extension/options.js:113
msgid "click here for help resolving this issue"
msgstr "点击这里以获取此问题的解决方法"

#: extension/options.js:153
msgid "Enable Inline formatting of PGP Messages and Keys"
msgstr "启用PGP讯息与密匙的行内格式"

#: extension/options.js:155
msgid "Inline Options"
msgstr ""

#: extension/options.js:158
msgid "Always encrypt to your default key in addition to the recipient"
msgstr "除指定签收人之外总是用您的默认密匙加密"

#: extension/options.js:161
msgid "Enable WebPG GMAIL integration"
msgstr "启用WebPG与GMail的整合功能"

#: extension/options.js:161
msgid "EXPERIMENTAL"
msgstr "实验阶段"

#: extension/options.js:164
msgid "Automatically Sign outgoing messages in GMAIL"
msgstr ""

#: extension/options.js:179
msgid "GPGCONF binary"
msgstr ""

#: extension/options.js:188
msgid "Your system appears to be configured correctly for WebPG"
msgstr "您的系统似乎已正确配置了WebPG"

#: extension/options.js:190
msgid "There is a problem with your configuration"
msgstr "您的配置文件存在问题"

#: extension/options.js:223 extension/options.js:248
msgid "Inline formatting mode"
msgstr ""

#: extension/options.js:225 extension/options.js:250
msgid "Window"
msgstr ""

#: extension/options.js:226 extension/options.js:251
msgid "Icon"
msgstr ""

#: extension/options.js:228 extension/options.js:235 extension/options.js:253
#: extension/options.js:264
msgid "Sample"
msgstr ""

#: extension/options.js:231 extension/options.js:260
msgid "WebPG Toolbar"
msgstr ""

#: extension/options.js:358
msgid "WebPG GMAIL integration is EXPERIMENTAL"
msgstr "WebPG与GMail的整合属于实验性阶段"

#: extension/options.js:358
msgid "use at your own risk"
msgstr "使用它需自担风险"

#: extension/utils.js:375
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "文本被复制到黏切板之中"

#: extension/utils.js:400
msgid "There may have been a problem placing the data into the clipboard"
msgstr "在将数据存入黏企切板的过程中可能存在问题"

#: extension/utils.js:404
msgid "TEXT COPIED"
msgstr ""

#: extension/utils.js:404
msgid "UNABLE TO COPY TEXT"
msgstr ""

#: extension/utils.js:406 extension/webpg_results.js:223
#: extension/webpg_results.js:248 extension/webpg_results.js:282
#: extension/webpg_results.js:288 extension/webpg_results.js:296
#: extension/webpg_results.js:306 extension/webpg_results.js:456
#: extension/webpg_results.js:539 extension/webpg_results.js:625
msgid "COPY TO CLIPBOARD"
msgstr "复制到黏切板"

#: extension/utils.js:1112 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:42
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:64
msgid "Verify this text"
msgstr "验证该文本"

#: extension/utils.js:1134 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:63
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:85
msgid "Decrypt this text"
msgstr "解密该文本"

#: extension/utils.js:1156
msgid "Import this Key"
msgstr "注入该密匙"

#: extension/utils.js:1178 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:35
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:57
msgid "Clear-sign this text"
msgstr "为该文本做明文签名"

#: extension/utils.js:1200 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:49
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:71
msgid "Encrypt this text"
msgstr "加密该文本"

#: extension/utils.js:1222 extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:77
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:99
msgid "Paste Public Key"
msgstr "粘帖公匙"

#: extension/webpg_overlay.js:272 extension/webpg_results.js:162
msgid "UNABLE TO DECRYPT OR VERIFY THIS MESSAGE"
msgstr "无法解密或者校验该讯息"

#: extension/webpg_results.js:173 extension/webpg_results.js:601
msgid "PGP ENCRYPTED AND SIGNED MESSAGE"
msgstr "已被PGP加密并签名的讯息"

#: extension/webpg_results.js:203 extension/webpg_results.js:208
#: extension/webpg_results.js:593
msgid "DECRYPTION FAILED"
msgstr "解密失败"

#: extension/webpg_results.js:203
msgid "NO SECRET KEY"
msgstr "没有私匙"

#: extension/webpg_results.js:208 extension/webpg_results.js:593
msgid "BAD PASSPHRASE"
msgstr "口令不对"

#: extension/webpg_results.js:210 extension/webpg_results.js:213
msgid "DECRYPT THIS MESSAGE"
msgstr "解密该讯息"

#: extension/webpg_results.js:221 extension/webpg_results.js:281
#: extension/webpg_results.js:294 extension/webpg_results.js:305
#: extension/webpg_results.js:448 extension/webpg_results.js:477
#: extension/webpg_results.js:483 extension/webpg_results.js:527
#: extension/webpg_results.js:568 extension/webpg_results.js:574
#: extension/webpg_results.js:624 extension/webpg_results.js:628
#: extension/webpg_results.js:634
msgid "DISPLAY ORIGINAL"
msgstr "显示原始讯息"

#: extension/webpg_results.js:230
msgid "DETACHED PGP SIGNATURE"
msgstr "分离式PGP签名"

#: extension/webpg_results.js:232
msgid "PGP SIGNED MESSAGE"
msgstr "已被PGP签名的讯息"

#: extension/webpg_results.js:247
msgid "THE SIGNATURE ON THIS MESSAGE IS INVALID"
msgstr "该讯息上的签名非法"

#: extension/webpg_results.js:247
msgid "THE SIGNATURE MIGHT BE TAMPERED WITH"
msgstr ""

#: extension/webpg_results.js:281
msgid "THIS MESSAGE WAS SIGNED WITH KEY"
msgstr ""

#: extension/webpg_results.js:287
msgid "THIS MESSAGE WAS SIGNED WITH AN EXPIRED PUBLIC KEY"
msgstr "该讯息已被一个过期公匙签名"

#: extension/webpg_results.js:293
msgid "THIS MESSAGE WAS SIGNED WITH A PUBLIC KEY NOT IN YOUR KEYRING"
msgstr "该讯息被一个不在您的密匙环中的公匙签名"

#: extension/webpg_results.js:297
msgid "SEARCH FOR KEYS ON KEYSERVER"
msgstr "在密匙服务器中搜索密匙"

#: extension/webpg_results.js:304
msgid "THE SIGNATURE ON THIS MESSAGE FAILED"
msgstr "该讯息的签名失败"

#: extension/webpg_results.js:304
msgid "THE MESSAGE MAY BE TAMPERED WITH"
msgstr ""

#: extension/webpg_results.js:338
msgid "PGP PUBLIC KEY"
msgstr "PGP公匙"

#: extension/webpg_results.js:384
msgid "Names/UIDs on Key"
msgstr "密匙上的姓名或用户标识"

#: extension/webpg_results.js:440
msgid "THIS KEY IS NOT IN YOUR KEYRING"
msgstr "该密匙不在您的密匙环中"

#: extension/webpg_results.js:446
msgid "THIS KEY IS IN YOUR KEYRING"
msgstr "该密匙在您的密匙环中"

#: extension/webpg_results.js:451 extension/webpg_results.js:538
msgid "IMPORT THIS KEY"
msgstr "注入该密匙"

#: extension/webpg_results.js:454
msgid "DELETE THIS KEY"
msgstr "删除该密匙"

#: extension/webpg_results.js:480 extension/webpg_results.js:571
#: extension/webpg_results.js:631
msgid "HIDE ORIGINAL"
msgstr ""

#: extension/webpg_results.js:537
msgid "UNUSABLE KEY"
msgstr "不可用密匙"

#: extension/webpg_results.js:537
msgid "NO USER ID"
msgstr "无用户标识"

#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:19
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdOverlay.xul:16
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:40
msgid "WebPG"
msgstr "WebPG"

#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:30
#: extension/XULContent/options.xul:33
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:52
msgid "About"
msgstr "关于"

#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:37
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:59
msgid "Clear Sign"
msgstr "明文"

#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:56
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:78
msgid "Sign and Encrypt this text"
msgstr "为这段文字签名并加密"

#: extension/XULContent/firefoxOverlay.xul:70
#: extension/XULContent/thunderbird/thunderbirdUtils.js:92
msgid "Import this Public key"
msgstr "注入该公匙"

#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:91
msgid "Sign Inline"
msgstr "行内签名"

#: extension/XULContent/thunderbird/composeOverlay.js:92
msgid "Sign as Attachment"
msgstr "给附件签名"

#~ msgid "Please wait while recalculate the trust for this item"
#~ msgstr "在重新计算该项的信任度时请等待"

#~ msgid "Enable this key for signing"
#~ msgstr "启用该密匙来签名"

#~ msgid "Make this the default key for encryption operations"
#~ msgstr "设定该密匙为加密操作的默认密匙"

#~ msgid "Sign outgoing messages in GMAIL"
#~ msgstr "为GMail中的送出讯息签名"
